[A/I] Fate Grand Order 🇯🇵 [411] 開個POST都咁閪耐

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

thanos簡直係marvel 界既天草

老老實實 D高難度應該KEEP返晒係度 俾D玩家試下陣都好

鹽川: 入場費1次1金方可能有得諗下

嚴格嚟講佢成功咗一半

喂屌你負完皮出句聲啦仆你臭街

好似上個POST已經有條友每個留言負皮

真係好小學雞

直感又唔強 寶具又唔改
再玩落去都無意思

fgo世界既呆毛其實未正式出場

等待,並心懷希望

亞瑟的事 關我屁事
我關心既係莫德雷德

戀愛節拍器完撚左
愛衣大勝利

小莫已經悶到去拍sexfriend ...

我黎明想知aniplex plus隻黑貞垃圾膠有冇延期

本身套野就係為學姐而出

4月變左去夏季

又返左大陸做野

直感大強化

又要打丁 UMU

又多左千幾蚊流動資金

點忍

雞雞硬硬的.jpg

Yo波子打波子機

要搞到大肚

原來維修 完全冇留意

5點再開驚就發現已經開左齊格圖鑑

你死咗喎

劇透

寶解左啦

係分解左

慘到

估你唔到

今次改模都冇份，究竟咩原因

佢唔係舊個d 職階統一模
所以咪無
貓貓同齊格係 職階統一模

啱啱睇完
真係好睇

小莫好似同金時同一個模

都叫第2批啦
舊個d模 係全部劍就一樣 全部術一樣 etc.

啲敍事線好舒服
羅素兄弟

放假先黎維護
嬲嬲地等陣拎game打幻三5先

莫同金時一樣，都係通用模小改
通用模最大特點係extra=BAQ加埋

Avengers 真係一d興趣都無

快d到五月上Deadpool 2仲好

機堡 女主好正

師匠係片到出冰火魔術又招門

今集真係好睇喎

見到Csor 對波扯左

大家唔好劇透

無話認為會唔好睇
只係單純對嗰幾個主要superheroes 無興趣啫

旺角4DX場去到下星期3都比人掃晒

黑色台主警告現正生效

門果招係咪第5章諗住用係黑狗度招寶具
牙福大雞雞

Red skull
Thor New hammer

已經特登唔入影視台
諗住避babygroot班仆街
唔該唔好依到都有

我已經淨係入APP Post 星期六先睇呀

+1呀ching

扑哂呢度所有人，睇完先解返

台主教我劇透㗎
以前都唔知有呢樣野

啊格

好想嘔

黑色天草警告

齊格其實一早係fgo 出左場
不過依d垃圾廢鳩比我地飛哥兩下就收撚左佢皮

我要真飛哥

我要屌爆班劇透撚既屎忽

唔劇透點算fgo post牙

咁多巴打已經睇咗？

大家唔好亂黎啊

返左大陸，來睇都睇唔到

Avenger安格拉勁勁子

系牙系牙

聽晚睇 再穩陣d由而家開波唔上連登住

唉 🕷俠4左😞

齊格
好大⋯

紅骷髏未撚死

樹人變咗鎚柄
最後都4了

オーバーオールネロ | JP06@ｺﾐ1し39a [pixiv]
LM

可唔可以順序成套野講出黎
唔想晒時間比錢入場睇

[quote]紅骷髏未撚死[/quote]
點解你要咁做

全黨死清光

頂今日特登唔入影視台都要比人透

好撚仆街

講你又信 用下腦啦

venom都有份
又幫罪大賣廣告

買星期六機場IMAX

可以

Thanos搵齊六粒石
撻一撻手指全宇宙有一半人化咗灰

你班仆街

未睇呀

被劇透了

想問下女武神同Nebula有無瓜到?

尼痴天草點解要咁

Lm

潛到聽日先

淫娃

後入

我他媽射爆

我清泉唔劇透

好波

大家可以瘋狂抽我返去

等村正
不了

我得三隻寶五

其實唔難

更新完又清走左啲cache

咁多人抽個傻仔

有皇女抽？

第一次揀隊入關疾到傻

唔中pickup都算
story pool入面三十幾隻五星
偏偏就係中bo5左嗰兩隻

為左打救齊格用

我直播睇完darling 係到講算唔算劇透牙?

算

比人打救就差唔多

一年至少打一次

唔好比我見到你係到講任何野既劇情

你覺得我無試過咩

不嬲都冇講劇情
成日俾台主劇透re同巨人就有

我呢排已經好剋制

應該啦

成日突然劇透我地

飛哥好似型左好多

我今次淨係追多3寶 冇歪到其他

係

我五星未試過丫嘛
四星就試得多

我只係打算寶二咋

到依家一粒無記名都冇

飛哥新語音
d黃金係佢死後輾轉落左愛家手

放寶具先攞命 一陣又要down返data

到底今次有乜咁巴閉要洗走d cache

個個都抽無記名靈基，
唔通個個都想抽無記名靈基咩

貓弓有無新語音?

Jack 白貞 CEO

CEO

無錯，係關腳踭哥事

仲有白j
無了無了

由原料開始已經錯撚晒，抵你搞咁耐都炒

CEO特攻再多一個受害者 ?

ラインの黄金。あの呪われた財宝か。先ほど聞いたのだが、今はドイツの錬金術師が保有しているとか。確かそう、名前はアインツベルンだったか。呪われていなければいいのだが……

下個禮拜多2個

唔記得左K隆

Jack子小莫新語音呢

飛哥招ex好冇魄力

見到柳生有個空格 忍唔住抽jor天草

抽唔到

個fgo account連左模擬器之後本身好好地run到，fap更新左下......跟住部電腦就竟然話“更新後模擬器不可進入遊戲” 我仲未set新引繼架 請問有冇得救

down到100%都入唔到去

模擬器

開後宮

腳本dog

入唔到驚

有冇人開台抽阿草?

汎人類史
下年應該救得返d女

原來琴晚俾衰蚊咬左兩啖

好似冇乜人想抽女帝咁
係咪想抽既上次已經中晒

再唔抽佢嬲死我

相愛相殺

其實真係無乜

原來大姐可以連開寶具
成日以為佢np迴轉差
技3 先lv5
NAAEx上返98%

有無力先得架

咁火種都清唔哂先可以AAex加np
你話夠不夠力

但可愛左好多

唔睇下聞西都唔知真綾係真偽box錄左47種語音

下 仲用到嫁 (呢個update之前)

講左唔比用模擬器有冇一年？

慘 啲女女回歸英靈座

佢就係一開頭炸死嘅master
歸0

大家口裏說不
但係就係咁抽
搞到我好害羞

who?

無人sick

呢個真係陰公豬

引繼code 重要過所有password

仲有課金記錄

咁似蘆屋既白老鼠

等唔到聽晚同fd睇 自己放工即刻去荃灣百老匯單刷

想問係咩梗黎

啱啱搭車已經成車人都講緊
有個女仔仲係咁講咩美國隊長好靚仔

買到靚位咩

wakanda forever !

我睇早場

我鍾意夜晚睇完戲慢慢行返屋企個段路

成班4mk

我都想但要番夜
好彩有個fd今日放假可以一齊睇

包括你

根據龜sir理論
哩到個個都係死mk

咁啱有淨一個最尾嗰排正中間位

左右實係靚女

早場好多位慢慢丁
不過朝早睇冇feel

唔喺 隔離條友應該同我一樣單刷撚嚟 但佢成日口upup d劇情 好煩

嘴到佢收聲

我毒撚買飛唔難

睇開戲班fd有個成日都預個時間好緊張先嚟 好多時都睇唔到片頭 而家都喺單機睇多

後悔左約FD睇

Tony牙 禾唔想死

Sorry

今日12點睇 有MK講野講到比人屌 完場先敢駁嘴

個個唔洗返工...

聽日睇

冇朋友

same

I hope they remember you

更新完開game卡到痴線
有無人一樣

浮世繪的巨匠！海洋堂《膠囊Q博物館》「葛飾北齋」浮世繪立體圖鑑

一日Daredevil無得係MCU 既電影出場
我一日都唔會再入戲院睇Marvel 出品既電影

不斷重開wifi先update到

我啱啱維護完嗰陣都係咁
而家無乜事

4仔跑到停左係到

頭先都係咁

Del左 cache

Up左成十分鐘

停>重開wifi>停>重開wif Loop 5次

喺戲院俾睇完行出嚟果班劇透
成班學生大聲講邊個死

系 話比人地知落基開頭死左
🕷俠 奇異博士收左皮
人地仲使入場睇咩 正仆街嚟

有人忍唔住了

真正死係得LOKI同GAMORA

大蓮花換錢效率如何

死既係THANOS

賺錢課金

戀愛節拍器,推完就END

基川

真係難分真隻與假

黑木 my wifi
贏左進化狗

邊位巴打

down data?

Gun

英梨梨

官方認證只得BE

學姐我既

大西黨喊到停唔到

未開始玩三藏，要點樣刷最快刷到金狗？

岩岩先睇完第15集 咁撚大隻手既

莓豬

莓股停左市啦

晨早就應該比返人啦
係都要咬住唔放

BTW睇到我 以為係最後一集

我hold到永遠

一切都係編劇既錯

有56陪返應該要感恩

慘得過肥仔真係換左妻
大奶奶變左ipad

卡死哂 完全入唔到game喎。。。

打緊喎

更新一直卡起loading到

入到啦

提提大家更新完會無晒啲data
記得down返

唔係呀又要down返個幾粒鐘data

android 更新完仲有3.6G data 係到

啱啱打咗場又唔覺lag或者好似未down data咁

Cls

5月戎課

史達比克

等我一陣

撐皇馬贏大錢

換曬野都仲係未跌南丁
辣殺驚

一括download係咁卡，down左7個幾鐘

唔止停啦
除埋牌啦

iphone x 幾撚時fix 黑邊

無恥編劇

罪歌好耐無上水

罪歌幾時加返我

早

打埋今日2場送玉關d玉應該夠數

換埋綠方收工

都無地方用啦，仲換乜鬼

半日都唔夠無一版

已經收工

垃圾活動

琴日完左啦清

原來已經完晒，慘牙

終於搞掂埋大蓮華

喂屌你,
乜大家姐無得加壽桃個drop rate既乜

下

蓮花同其他料係分開架

你未棄驚咩
留個id嚟

仲差好多大蓮華

434,479,182
未 不過復刻活動有時會放棄唔打

悶

挽pad未

不了

聽日又一大班人助養大介

Persona5世界第一

換淨子彈雞毛雙晶

Persona3世界第一

睇完infinity war
個感覺就好似基提亞人理修復成功
學妹煙消雲散咁

仲未睇

啱啱睇咗
唔使驚你班撚樣劇透

童貞都冇衫著

睇左D咩? 呢幾日冇追POST

難以置信 竟然有人仲未睇AV3

2018啦，仲係superhero

大家更唔更新到？

好順利咩問題都無，data都重新dl完

毒撚等緊下星期辦公時間早場少d人先去單機睇😭

無諗過睇既好似係異類

今朝睇完 我是來劇透的

真毒係唔入戲院的

咁你上次睇乜Hf

認錯人

nk成日喺到玩批鬥

星期六約埋fd睇

力架愛好者

俾個讚你
絆10未

爭少少

無金狗差啲喎

我全部金狗俾淨一隻都未食滿

淨俾

屌你老母，點解大陸呢邊未上

11號

破刃之劍主角機內掛終於出現

好彩未睇過

GODZILLA又黎料啦,第2本前傳

因為又要刪刪減減囉

魔伊都出埋

想打機

沙拉保夫.GIF

垃圾活動 送咁少波波 仲諗住賺多少少qp

今日咁多野嘅
一拳132

火星大強係咪真係入左最終章

餓狼比狗炸完又勁左

宜家嘅餓狼,每扣1次血就進化1次咁濟

最後咪又比埼玉打回原型

只係認清自己內心
唔覺得會弱化

人類既可能性係

說來雷帝寶一唔開技又係唔夠力清火種

月之珊瑚連埋cd再版

政宗的復仇,last3話

都唔知幾多綠方有咩9用

換齊裝真係唔知有咩用

其實幾好睇 想睇強同人之子有幾勁

3萬6煲緊醋
yui果d直頭6位數
幾時先比人綠膠換果

開第二張野餐都好

叫牙翔買

過完尋日+今日，
黎緊兩個月要節衣縮食

ME嘅戰場係下個禮拜

上個月仲ff緊可以儲石到泳裝，
點知轉個頭今個月就課左廿packs

無$淨了

應該可以囤到夏天

仲未換文西裝
上30只欠qp 有d心動想換
點咁多綠方

老女人‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

燈燈燈 凳
天之衣

刷箱無限

點解抽極都唔歪c媽師姐

抽到中實中架喎

好彩之前pick up死都要抽佢返嚟

因為你抽得唔夠多

仲未抽中過CEO

有鬼盤

洛辛0/0.5
要輸一齊輸

跟左

已經接左女帝
又可以填窿

BOOST!BOOST!BOOST!BOOST!

DXD

摩斯拉今次龜左2萬年，有得打

金方比人揀下蛋好過啦 全部都九唔搭八嘅禮裝

通算login 1000日
20粒石

都預左架啦

請問下，啲廢3星不停抽重覆你地會點處置
已經升滿左寶具，剩底個啲賣？

賣

一早就要打丁

打啦

卡面唔揀靈4 失敗

同道中人

白貞有up抽唔抽好

尋人
其實係咪仲有個BUG起到

留返俾齊格

白貞寶2了

終於打撚克，可以繼續打肥

漫畫人咁耐都無更新
係咪應該上貼吧睇

爭兩場換埋火藥就收工

仲有一個ac

咁快完
仲諗住會拖長d,之前個法國妹出得咁突然變做路人條肥野d坑又未填完
btw,寧子派,但點睇都似係師父end其他兩個做炮灰

真係未歪過白貞

未歪過 專登去抽又未中過

Noba下次cosplay白J

常駐得1001，小刑，安娜未歪過

唔好亂講野 好撚邪架

未撚驚過，又未寶5嘅

好想歪小太陽 2寶都係特登抽

一陣要抽pick up個時就一車車咁黎

歪得既野都已經寶4,5

仲有大把QUOTA
寶4,5嘅得白貞ICON船長JACK寶周那藏藏藏

仲未有jack子1001

阿聯酋首腦會談

常駐既話差JACK子 白貞 當然仲有皇女
JACK子同白貞可能冇緣掛

新手+fd 兩個位

我同你一樣 不過我大公黑狗拉二月神都冇

屌 再睇番原來唔只 我根本好多都冇

DATA

常駐差南亞 唔中都無損失

鹽川:

收到, 下次歪兩隻船長同印度弓比你

宅女寶2 船長恩其都寶3 南丁三藏孔明藍呆寶4
其他再見就無記名了

跑車伏準備守護伊莉亞

得7隻未寶5

有無巨頭資助禾去探咸講師

未計故事限同限定

係咪吉乃end

點解無第二季

寧子底褲妹點都係炮灰

支持愛姬

今次活動淨係換埋D金狗就算 下面素材懶得刷黎換

子彈同毛唔換一定後悔

都冇抽到新英靈 點用得著

又唔會永遠抽唔到

你以後都乜都唔抽咪用唔著囉
淨係阿維A夢都百幾粒啦

冇先會抽到
之後就會後悔

有無FQ一場有晒騎同殺職沙煩

有咩平民角打肥好介紹..
最好狂職..最洗成日換

幅圖好多個球體

又有新update

標準答案Paul血斧清姬

Paul絕左版 壓政者好d

＋1未打 help

paul唔開技要俾幾多杯佢先秒到肥？

打nier打到機械人村諗起祭司長

放棄左，去左冬木打

唔食杯都好似秒到

唔洗用技

秒到咩 成日有剩血既

同唔洗杯

有冇餵埋狗肉?第3波有機會秒唔到，好似係，多數拎黎打一二波

禮裝升滿或夠高好似得
絆10左無用好耐 唔太記得

呀屌原來未餵狗肉

個活動真係煩
d隊成日轉黎轉去
有時仲要入錯隊

岩岩台服轉黎日服淘左個AC 有無高手可以CARRY我

023,164,098

真係好易入錯隊
個活動

終於用哂刷box刷落既肥

用牙莫一個搞撚掂

之前冇野中果陣攞晒去升其他野
費時又出打塔活動果陣用到冇野用

我愛銀時

我係升左一堆低星之後都重有好多肥剩

抽完箱就食晒啦
仲有63隻未滿lv呀屌

咪打呢啲垃圾event啦

差幾百花收工

12石

?

ap生放轉推

70K RT就送

一個生放送得仲多過1000日

內田姐弟

巨人s3

咸式管理

惡意

coma adddd

大型Event

應該星期日即刻有得打?
藏藏藏個垃圾活動都只係去到星期日

係有機會星期日晚,生放完左就開波
始終都要夾埋個黃金周

斧幼女 stella 狂蘭

ADD 我023164098 真新手求CARRy

完全唔覺好笑 除左d女好j

added

D仔仲好j

咸川岩岩長途打黎,叫我唔好抽下星期個垃圾POOL

周伯added

聽人講呢套野好笑到仆街

可燃水

生命之水

多謝大佬 祝你一生歐皇

生命之水呀

等RADIO

烏龍茶

開波

赤羽根係空境>月姬>FATE咁去

1226/1231嘅2部序都未決定A組聲優

梁國雄議員.JPG

劍式4

可能仲諗緊邊個新面孔配

要抽k隆P

不了 男人

長髮 大波 露腿都唔抽?

馬腿

用4隻腳幫你地腳交

不想再打丁

大快人心

強國？好有feel

第六章係咪須奈寫
定七章先係

兩章都係

1部序，月見，15聖誕，6，7，CCC，17聖誕都係蘑菇
2部序應該都係

支那人真係要咁咁做先識驚

唔記得留左id 加左你兩個了

過左一個好歐既4月

so,跟住咪非返

看破不說破呀清

陝西發生驚人凶殺案 7名學生遭害、12人搶救中

又係大贏家

謝賢.JPG

拳願

拳願魔槍傳

黑木好波 垃圾牙收皮

個動作好流暢

我老婆好正

排隊啦

兩公婆好襯

Source:

你排我後面啦

jo

祖

有少少愛上左老女人....

55

齡感大王

懷孕pose 買買買

日本淺草/關西 有冇賣FGO D相野物品/同人野?
屋企有人去旅行 想叫佢幫手買一兩件返黎

FGO D相野物品
咁抽象既
手機算唔算?

直接叫買膠啦

早就想打他

頭先撘MTR隔離有個藍色外套女仔玩FGO
用小莫打飛龍

露出你既5寶 然後叫佢ADD你FD呀麻

毒撚唔敢同人講嘢

肥姑媽黎？

做咩偷睇我

yes

有冇人對ap活動冇乜大期待
仍住綠頭仔寶具係廢廢地AOE綠寶

唔好搞我條女 ok

死毒撚走開啦
我撚係你條女

我淨係知如果腳踭哥都係紅寶嘅話阿塔肯定成世唔理佢

第一勇士 都就快同神差唔多 應該有番咁上下

左擁弓塔右擁豬皮塔

唔係好想買著甲既莫
我要j佢個肚臍

又有app update
希望唔會又清cache 啱啱先嘥咗幾個鐘down data

咸川唔出奇

修bug update黎

呢幾日咁多動作，愈來愈覺得AP會係聽日完直播就開波

無貓弓屌咪屌CEO囉

我他媽射爆.jpg

咁個幕前開到9號做咩

因為多5星要輪流pick囉

咁個藏藏藏活動只係開到聽日做咩

聽朝完

第2彈

聽日開 9號完

3家姐

還我足球小將

點解NERO可以咁大波又咁白滑

我老婆

嗯姆

白箱出劇場版

睇佢整劇場版？

諗得過

除左梅芙，邊個最大食

又有update
又修正咩阿...

睇佢個聲優fd枕營業

小剛

而家開始打活動

NOBU去完YO女 而家先打活動

一定打唔切喎

又有頭文字D外傳睇

前排工作多嘢do 返到歸煲仁王/戰神

盡人事 拎到金狗或成最大贏家

聽朝完，加油

......兩次女帝池出金殺都係小刑
雖然我鍾意姐，平時打曜日都有用，
但4寶真係唔知有乜用，
quick card up跟OC唔係寶lv真係好惡意

綠卡

唔多對路 隻飛膏成日卡下卡下咁

要重新一括dl

不了 等咁耐 完咗活動再dl返

回多d血

刑部姬應該有得buff
同csor一齊buff起jack
傷害飛越天際

中五星仲想點

假希望好慘

係男人就抽到中為止

依家先開始打大蓮花
之前成個星期排住湊仔

唔比人地係絲打既

有撚絲打

小妹係冇撚既真絲

過嚟俾叔叔檢查身體

成日見到你撚戰神

我紅字絲打

我係切左撚既真絲

早2日湊仔湊到百金左先開始打番個EVENT
依家開緊turbo打

我都喺玩到條蛇咬爛索爾像嗰到

mh個邊爛屄龍我一場都無打
全力去湊仔

我都厭個模式太春煩 棄咗

去到好後期先有返雙刀 mo雙刀始終唔慣

今次戰神百金好易，你打晒成個故事已經拎左8成獎杯
得少量收集獎杯，又無限難度拎ge獎杯

唉屌
打咗兩日先得3粒冰
仲有三十幾粒

巴打加油
新素材兩關都可以用尼托刷 好快

小妹未做過，怕痛，記得要溫柔d

打D玉個加成有冇上限

100

成堆麻甩佬自稱小妹

小妹都好揪過你牙

唔好扮處啦 me一眼睇得穿

菊花仲未用過🙈

nobu你就係我既daring

Nobu係我架

就快要入場final

加油

我真喺罪孽深重

RAY應該都要揀番GNAR啦

一諗起聽日有新活動打就好興奮😈😈

突然間諗ap會唔會出小莫靈衣
不過都係諗太多

改左模組先啦

Why not both

小莫模組已經有特效
唔洗改了

做咗成個星期狗，根本無時間刷蓮花

又BARON

Jack子 小莫 芙蘭

打到個人一路打一路釣魚

唔洗打啦
太煩
打札/玉到某個數量再入其他關打
瘋狂換隊
煩到喊

打唔贏魔神王

絆十大佬b

一拳一件

換晒金狗咪算，啲料豪俾咸川

希望ap合作有得換冰同鐵釘

子彈唔豪得

咁咪skip其他

結晶同新料點都要換

唔想打J呀

FBI is watching you

FBI IS WATCHING YOU

lolicon好恐怖

守護可愛嘅事物係男人天性

cls

著到咁仲同我講唔係戀童癖

好撚變態

我唔係蘿莉控 只不過咁岩鐘意個個小黑係蘿莉

Lolicon個名就係俾你搞衰哂

二次元真美好

蘿莉控不是病是生活態度

728,058,894
All位放緊b叔
add左lm

痴撚線

應該放多啲圖等我地分清楚咩係蘿莉

你守護紅a 傾唔到

LOLI 就是正義
我徒弟就是純

原來我已經加左巴打，唔該哂

尼祿先係王道

兩登FGO PO都咁多LLC

舊登好似多d

幾時有好睇既蘿莉h動

小女已經唔錯

話說動畫有冇講幾時先WEB放送補埋

Fap d event場場都冇真綾，係咪代表左套野唔關貞德事

阿福係第一女主啊

打空氣

齊格君

小黑圖條友個P網

小黑我都係覺得40010個啲正啲

7月 未知點播

等緊佐藤空氣出手,近排佢畫啲蘿莉好正

新手新玩 係終局特異點卡左成個月咁滯
求大腿

段蔵の四肢を破壊したい

支解都玩埋
呢到d人真係痴撚線

諗返起好耐之前睇過咩屠宰場主題嘅
簡直係畢生難忘

型

クロニ?

係啦係啦
第一次望到個下衝擊真係

蓮花好麻煩

垃圾活動終於就黎完

我係tamamo部會員

大炒左

正野

好耐之前係伊莉見到
我個時居然睇曬
個時嚇到戒J

仲未跌南丁呀

已經放棄

+1

上次已經突爆晒

未打過活動

刷完大lin華都唔跌南丁

個活動真係好煩 要成日轉來轉去咁打

都唔知點解嗰陣會賣咗張嘢

靠復刻突爆既非洲人

因為個活動玩到嬲嬲地

好在有大腿抱，一日開位+打埋活動高難

點解張圖個白貞會係淺藍色眼架

燒埋
唔知點解有人可以咁獵奇都丁得落

貞德黨不願面對

紫色黎架屌你

聽日就要比鹽川執行死刑

齊格...好大...

龍撚

齊格君。。。。

大肚

大家準備好迎接齊格未

我已經感覺到下年係fate extra 合作

ccc當係架喇

兩樣野
收到風會加新class出覺者

CCC自己都要搵方法出埋個FoxTail啦

10

會再入多粒

300 石得隻弗拉德三世....

值唔值得升佢

齊格君的... 好熱...

收錢
繼續ng

明明話係輕量版，但我刷到仆街，連大蓮華都未刷完

輕量左D咩

活動時間

好似得十日？屌啦

我連高難都未打

換哂金銀銅料同子彈結晶就算

gun

唔係太似啫

有無巴打隻孔明換突爆3星裝比我 趕尾班車

有無跟到，我訓左

有冇人有門路可以幫手買野

不能只有我看到

屌你

要洗眼 睇番啲好野補血

忠於原著

去到京都，無雞受香港人玩
一隻都叫唔到

你有servant咪夠

想ham 星期日一早起身打粒紫膠

崩崩地

酒舌含緊果陣合樣好淫

其實servant有陪我一齊公幹

酒吞

屌，唔知做乜係咁touch錯字

等睇男神齊格溝白貞

收皮啦

準備好棄驚未

on9佢冇機會入我倉

但佢有機會入白貞

入你個隻

裝屎我屌你老尾

齊格我屌你老母！

今晚要開圖鑑了..

焗升牙格

邊個掛齊格出嚟我Del fd

變成齊格的形狀

兩首咩歌黎 好聽

辣殺活動終於完

終於完左一個垃圾活動

鐵血孤兒仔op同ed

鐵血的孤兒OP3 ED2

咁就砌定隊打AP

換唔曬啲料

我宣布天草正式收皮

掛唔到

綠膠同技石冇換晒
其實早兩日爆果打多半日應該換得晒
不過唔撚想打

我都係冇換綠膠 同埋差小小角

呢2樣換黎做咩

綠膠都算 啲角唔知幾時用過 得番好少
BTW 終於完左 可weak了

17K綠膠放係度等過年
根本綠膠應該要多啲用途

希望今晚就比我填埋果2個窿佢

有冇可能event開第二寶具

1000換1金膠

發夢，緊係出多隻吸水
換衫換技換寶具係第1女主特權

我連金膠都用唔晒啦

留多個窿比齊格好喎

我怕佢出劍福

幾點放送?

7點

仲以為妟晝就放送
咁我訓多陣覺算

今晚見

塞落紅隊果邊

收到風白貞會出ap靈衣，仲會變埋紫眼

慳番料又慳番qp

今晚有新event唔死server我切乜都得

好鐘意呢pair
不過冇咩著筆就退左場

紅眼天草3星仇

4星單體劍齊格配布
4星單體弓K窿
5星全體騎腳踭

台主

岩岩先出完5星全體騎

食左個1字，17點

sor鳩，我無睇到當係平日咁9up

成隊紅隊都係AOE，我信佢真係會出埋aoe
仲可以做第1隻5星綠AOE騎

要改單體有幾難
學劍蘭咁已經得

又見肥宅戰死係小莫景品面前

下 黎香港旅行買啦

笑鳩我

買完月之珊瑚去笑下

( Show Blocked User - Kondaisuki )

扑左

明明上面已經post左link,仲要放圖驚死人望唔到

左, 中我要
右面嗰個留俾你地

B賞伏過其他

對爪都幾還原

一陣爆冷出個蒼天環繞既小世界做寶具就好笑

小世界 慧星跑法 女神加護
我估呢3招

三招係咪
無敵 回避 根性

終極小強角,三招都保命

Cos lip果個好似唔錯

阿塔到底會唔會再次俾人遺棄呢

講個笑話

綠寶

cos lip最緊要就係有大奶奶

期待舊角靈衣

如果用支槍做寶具應該會係對方防/回避/無敵/根性解除+單體攻撃
好似太勁

強化解除姐 雷帝...

咁如果係單體會加十分啊嘛

變做support

街場打dmc果d人好伏

第一眼睇左做devil may cry

dmc唔係devil may cry咩

我老婆真棒！

dmc有連機架咩

mhw聯動緊

應該講緊mhw個dmc連動

尋晚有街場大佬carry, 放定晒啲陷阱屈機，癡撚線

原來講緊mh
出返去先

失敗

睇報仇者聯盟
搵人打定份report嶄放我枱頭

一定係果個位
炎王就放定炸彈等佢撞

頭先入左個鬼佬場,同SOLO無乜分別

招技睇死都係架馬車群體AOE

d太刀傻仔成日中炎王自爆3貓完場

果陣第一場未打過，又唔記得食飯打到好龜縮

你支古秘呢

未慣性拎出街，所以無帶出街，仲有競技場好似無個box拎番啲野，不過無貓到算係咁

反而開場用太刀條友貓咗次

其實宜家太刀見切改到，到底要幾手殘先會團戰死

仲有15分鐘

貼定先

RT link

12石 月豬做到野

輕鬆

不停尻劈，收唔切刀俾人撞死/噴火死，經常見到

唔夠時間就一定鳩開見切架啦，仲on99收刀

今次set高咗個數
正常而家已經爆咗

4萬,仲差3萬

屌定咸川

係時侯賺錢課金

返緊工live唔到

星期日都要返咁慘

唔返邊有錢課金
雖然宜家都夠我用腳玩

me2

1分鐘

黎料

開始

花江將會好辛苦

大久保即刻講多左野

LIVE LINK

會唔會回顧天草死

竟然仲有成萬

平日3萬幾咋，今次double左

然後啲石維持不變

達標啦

一騎石

一播首bgm即刻諗起齊格君同貞德

唔洗開定新POST 肯定好快1001

it狗點做嘢

齊格

點解個比例咁撚怪咁

由第1句到最後一句都有梗

性別不明

恥撚靜d啦

廣播組又要搞事啦

hard sell

淫笑feel

岩岩睇 係咪討伐天草？

光頭老師高速神言

諗唔到

花江乜撚都話好

呢個環節簡直就係拷問
要人HARD SELL FGO嘅遊戲性

搵迷咸黨都講唔到咁多
好勁

被咸川撚

唔單止要玩家既錢仲要埋玩家時間既先係fgo

1001

好耐冇睇過呢個環節